公司要樣本化驗 我裝咗廁所水

見到化驗間公司名係preneticx limited
上網一check即刻攞去裝廁所水

想攞香港人DNA data

中央政府派「核酸支援隊」來港支援抗疫，加上中國檢驗有限公司被揭發，在獲政府委任為港人做新冠病毒檢測時未獲醫務化驗所認可，引發了不少人對檢測的疑慮。
另一間獲政府委託做檢測的本地公司Prenetics因獲內地企業投資，背景同被質疑。
Prenetics行政總裁楊聖武受訪時解釋，只有樣本呈陽性時才會核對患者個人資料，陰性樣本的資料會被銷毀，強調無數據可賣予他人或送往內地。他又指，測試只檢驗病毒核酸，不會額外做DNA測試，反問「我哋有cost（成本），無端端做，邊個畀錢？」，認為相關質疑無根據，又相信市民有憂慮，主因是無公司現身解釋。

間野有架車成日係鰂魚涌見到佢

反問「我哋有cost（成本），無端端做，邊個畀錢？」
華為5G設備點解咁平？佢哋都有cost（成本），無端端做「後門」，邊個畀錢？
答案：共產黨補貼

成個政府誠信破產，仲以為會有人信?

樓主

好期待個結果 一陣話你咩病都有

或者可以搵隻狗幫手，起碼有dna
不過希望隻狗周圍聞無病毒

Prenetics，即刻諗起瘋蝗漿個YouTube 廣告

咁岩廁所水有病毒就好笑
水洗都唔清
裝漂白水會唔會好啲
化驗部機會收皮

利申 化驗撚

重要

好方法

利申返先 我個夢境係咁
可能你係想洗乾淨個sampler
所以諗住用漂水洗一洗
咁岩殘留左啲高濃度既漂水
所以自己啲dna sample咁岩又destroy埋
係不幸中既不幸

太高濃度打入機部機會收皮
所以做化驗要係咁dilute 佢去到optimal level去打入機

I like it

巴打

哈 咁就gg
不過啲個人資料全部都假

仆街，做咗會點？